全世界嘅右翼團體可唔可以結盟?

好似以前共產國際咁

咪撚戇鳩啦
好多右翼團體根本就係對立
好似伊斯蘭右派同基督教右派

而家流行呢種應該叫民粹主義

歐洲嘅右翼有交流

You have no idea what right wing is.

或者咁講
我哋同日本右翼 台灣本土一齊
攪個反支連線

日本真右翼連美國都反喎

軸心國

台灣本土好左，至少唔會同你反環保反 LGBT反女人先